有冇澳門巴打報下平安？

岩岩訓醒
想請問供水同電正常番未
同埋停下場入面抽乾水未
加油 澳門巴絲

無既話代表咩？

水就一早比人抽撚乾哂啦
報平安上黎做乜柒
係wechat報啦

個標題真係充滿正能量
但一睇內文

小份冷血 多份同情

得啦得啦行開啦

死晒啦

身在外國，屋企人冇事

希望各位澳門巴絲都平平安安

錢可以再搵，但命就得一條

澳狗嬲嬲豬

得啦

還有黨呀

屌咁都無事

大家都係人 冇必要踩得咁盡
話我大愛都好
至少我唔想變得冷血 見到有人死都仲覺得慶幸

返大陸啦你

幫你上多柱香先啦小朋友